[PC]上古卷軸討論區 13 Skyrim用唔用到八核？

屌駛唔駛咁快開定呀 唔撚搶囉下次

我係改排版先咁快開

死左圖

但係手機睇到

得我果張死左

慘

又係討論skyrim硬件配置嘅時候
skyrim基本要求其實好低
但大家一定會越裝越多mod
特別係附帶script嘅mod
仲會用好多ENB同特效
對電腦硬件嘅要求自然會上升
以我所知，原版skyrim比較著重CPU效能
反而SE版就比較著重GPU(顯示卡)效能

裝咗mod之後
ENB同lighting render係食GPU
場景、人物、物件就食記憶體(RAM)
script同physics就食CPU

若果打算買新機嘅
就應該放眼係未來幾年嘅遊戲需求
ENB只係將directx9 SDK用到最盡去bridge dx10同11嘅功能
新game已經係行directx12，而且好多physics calculation都用GPU
買gaming pc一定要清楚你想要偏重CPU定GPU
如果有錢嘅，當然係兩邊都做到最好

CPU本身有分最低同最高頻率，主要係依power config
即使係8核CPU，係程式用唔晒嘅時候，都會將部份CPU休眠
CPU係用電壓同倍頻提升處理速度，倍頻超過原廠上限就係超頻
超頻會令CPU/GPU過熱，無有效散熱，電腦就會自動關機

暫時唔會超粒R7 1700住
但你地有乜SE mod係食CPU多嘅推介我試下

SE版行唔到SKSE，未有重scripting嘅mod
暫時應該都係食graphic card
希望SKSE生性啲，快啲搞掂個64bit版本
無記錯佢哋其實已經完成咗，係過唔到測試

原版我要玩唔想做測試

SKSE出左64bit我就狗衝去Special Edition

咁用你部六核試啦

SE版真係咁吸引?
我一早DL左係度封塵

唔係 係因為我要用原版玩驚亂玩mod會死save所以用SE試

點解一講硬件野政虎巴潛左水

我都潛
聽唔懂

sor囉係我問起先

SE宜家無SKSE 有好多mod都無得玩
但我見d畫質靚好多

唔明都可以問我或者開po問硬件台嘅巴打

忙緊野未得閒黎

btw其實我都係留名學野

有冇都唔想過 ,依家玩得咁穩定,D MOD又整得七七八八,過SE不如等上古6好過

睇今年E3 B社有無發佈

咁你慢慢等啦 Bethesda都話佢地黎緊要出兩個大project先會出上古6
好似叫Starfield? 過幾日E3留意下

點睇都唔似係The Elder Scrolls 6喎

上古6之水上樂園

話唔定搞外傳出現代同Fallout Crossover

見到有上古卷軸

中間個個好似係DLC島D祭壇

中上先岩

應該會講 evil within，rage同德軍總部
應該會有doom 同quake dlc同埋pray dlc(右邊係doom 同quake，左邊見到有pray)
輻射就算講我諗係講shelter
上古卷軸睇到有red mountain同白金塔，尋日出左改版一定會講改版，同埋傳奇牌早一兩個星期上左steam都會講埋
唯一睇唔明左下

屌左下應該係dishonored

DLC

Dishonored 2真係未出DLC喎

希望se 版都出

例行過黎屌SKSE肯出64bit未

玩住原版先

好似話測試失敗咗，要繼續延期
玩原版啦，我懷疑係bethesda更新時改咗code，令到SKSE64測試失敗

出到6都未出到SKSE64

男朋友唔知邊度買翻黎

隻手有啲長

妳準備要做煮飯婦人

俾人吊起都仲咁開心
做咩唔影落啲

聽日砌機早啲訓所以無影
同埋依幾日發生左啲傷心野

影落d啦屌你

發生咩事

影落d就要過成人台
btw

？

雞神大於一切

我個新手fd都問點解佢係揸根幫但殺隻雞都要比人拉

我中學識到依家嘅女神比人溝左

中學識到依家你都媾唔到姐係這些機會不是屬於你啦

我都知 所以中學畢業之後無聯絡佢 只係喺IG留意佢

向前看啦

俾個ig嚟一齊研究下

好彩我係王，王出外殺猛馬象都只係叫做打獵，裝埋個hunterborn，隻象劏幾日都未劏完

訓撚醒未

好明顯未啦
話時話，傳聞話bethesda專心搞Starfield嚟緊幾年都唔出上古同fallout，堅定流？

TES6 起碼2019

硬係覺得隻starfield會好似no man sky咁，雷聲大雨點小

其實ESO 似係拎黎試水溫
冇記錯eso依係2+1+1 咁出dlc
2個中型dlc
1個大型dlc
1個免費更新
今年出左大型morrowind 同免費Homestead 姐係唔會再有大動作
起碼都18年，根據上次黑兄dlc 嘅經驗，姣底女殺手Naryu bb 上次叫我地去vvadenfall 搵佢，一年後就出左晨風
今次佢提過送佢個得罪晨風黑白兩道嘅刺客徒弟去Alinor(夏暮主要城市)比佢個好多毛嘅朋友(eso兩大受歡迎角色razum dar同Naryu bb原來fd底 )有可能係暗示下期大更新會出夏暮 姐係18年
似係用黎試水溫，自己寫到夏暮咁靚依家都唔知點算

今日刷裝，有插件可以偷睇到隊友出左咩裝
條仆街隊友係我面前出貨，仲要靚屬
即刻出頻問有冇人出貨條友一句tygp退左隊
即刻report 佢cheating 2次

typg??

thank you group

尋晚打ESO,做做下任有人同我隻抽，之後比佢秒左

正常，不過冇所謂啦死左冇損失

原來手長絲部機砌咗去你屋企

重覆睇幾次，終於明白錯係邊
雞，係服務大眾嘅，殺咗隻雞，會有好多人傷心
巨龍，普遍唔夠巨嘅人都會痛恨，死咗大快人心

屌

點搞？

後面嗰串亂晒碼嘅係咩嚟？

搵到啲正嘢

送殯

唔知

打坦好好玩

試下重新再裝過個skse

係MO認唔到喎

有時可能係Windows權限問題

唔撚係掛

你係唔係將舊硬碟直接搬去新機用？

新機個Windows唔認得舊Windows個使用者，就會將佢變成S-開頭，後面跟一串數字 因為呢個使用者仲係個檔案嘅擁有者，所以新Windows嘅所有使用者都存取唔到個檔案，要用管理員權限override，再重新加返新機使用者入去

舊機洗左

好在有backup 屌你喺steam度del左skse成隻Skyrim

咁搞笑 steam個版本唔係獨立program咩？

我一del skse發現成個Skyrim file唔見左

佢係steam扮到好似遊戲工具咁
原來解裝會del folder，好彩我仲keep住，之前有諗過del，因為已經裝咗skse官網版本

屌 一開到game發現條女樣都轉埋

有冇save低racemenu個preset呀？

轉左男人樣 嚇到鳩縮
好在部機比伯母前再backup一次個save fix到

嚇到鳩縮
我試過搞到個人無埋對眼
btw Snapdragon ENB好似超靚，不如你砌完機試下run唔run到

原來有人特登整左個好靚既島mod，就係特登比人去影screenshots

個mod咩名? 天使衫好正

Tropical Islands realoaded

我無ENB始終無咁好睇

手長絲本身已經好好睇 (我講個character)

佢遲下換電腦會唔會好似我條女咁走樣

佢好似有save低個preset
load返就冇事 (好似係)

我好彩個最新save有再backup

話說SKSE WIN10開唔到

G9G

話說我都係WIN10
你試下相容性嗰頁tick返管理員
同埋check埋隔離set權限嗰頁
睇下係唔係冇權存取檔案啦

砌完新機玩唔到就真係

吓 係咩
其實我都知 你教手長絲做乜

佢好似連部機都未砌到喎

講定嘛

你俾你張list佢砌好部機先算啦

我部機用返舊display
佢無內置display 而且手長絲應該無display card啦

一路以為同大陸公會班人打緊副本
本身話今晚出團以為提早左
第一次打呢個本路唔識打，打到二王比人屌我唔識打叫我上discord
我先發現原來呢團係台仔團

我依家部機可以玩ESO喇

黎

不過無錢買

唔駛驚，兩星期後summer sale

砌完機一蚊都無

話時話，大陸巴打好似唔見咗人
唔知佢啲人物仲有冇黑面

可能仲搞緊

有D耐冇上skyrim
冇乜長既新任玩

我條女無左眼珠
咩事

點搞

本身咩眼MOD

好似無mod

好似?，係咪架

有眼睛顏色mod都係會咁
之前換硬碟重新load d save都會咁

一陣放上黎比你地睇下
係咪重裝個mod就得

屌你老味
親戚比隻碟有百度
依家要重裝返所有野
包括Skyrim

ENB setting?
load完game冇咗對眼或者地面牆身有黑影
試下Shift+F12停一停ENB，如果正常返
即係light rendering問題

按 ~ 開console
tm <--- 停用HUD，保持係console/暫停遊戲狀態
按Shift+Enter開ENB個menu
按APPLY，等佢load一陣

又重裝 遲下再返黎講

一日出三次團真係累鳩死
好彩兩次都有貴人隊友出貨比左我

原來有新post

乜你睇唔到

終於玩到ENB
想問點樣可以整到背景out focus? 點解Depth of Field點較都唔work?

dof 唔夠勁
個focus要用tfc1 調

砌左機？

乜野碟?咩野百度?

不要再說了

seed呢？

終於玩到？
砌咗機定係搵到低階ENB？

百度都要？自己上網揾啦

百度都要

百度唔係3dm嗰啲mod咩？
定係你講緊個win10係百度？

百度係一個大陸網黎

三大媽都係啦，其實有好多mod都係大陸人整

我無上3dm

好多原本係三大媽嘅作者，都轉用百度網盤，啲link全部要提取碼
日韓作者多數用google drive，但有啲都係要授權提取
尋日上網搵到套輕甲，但入去作者個網站，要donate咗先可以DL，迫人俾錢買mod

好mod唔怕比

一個收費就會個個都跟住收，慢慢變咗FSX嗰類game咁，啲mod加埋仲貴過隻game
nexusmod有endorse就係唔想作者私下定價變商業競爭

其實大陸唔單只好多modder神人
我用緊嘅tkv enb都係大陸人係tk enb基礎上做出來
同埋亦有好多連我都佩服嘅Lore 神手
翻譯更加係，我搞緊嘅3代同OL漢化都係大陸人為主
百度呢d網好多背景資料嘅翻譯，睇完真係學到野

佢係幫我裝百毒 唔係上百毒個網咁簡單

琴日已經即時洗左機+格式化SSD同HDD
換言之我係要重新down過所有game

大陸唔係推薦人哋用360咩
新機即刻中毒

所以咪所有野洗撚曬佢

改左名留名

......

扮絲打

Fair skin算唔算？

係正常返 但係㩒apply會無返眼珠

咁似乎係enb本身個setting有問題

點搞返？

你開ENB個menu，佢有一part係enbseries.ini
裡面有個EFFECT，你試下唔好tick EnableAmbientOcclusion同埋EnableReflection

得返 但係玩唔返Sexlab

無理由㗎，enb應該唔影響sexlab㗎喎

唉，又超咗255

尋晚手多裝咗個all-in-one
隻人塊面瘦咗，但對眼變咗死魚眼

Sexlab無左記錄同用左個魔法無野發生

255個active mods上限

重裝sexlab啦，可能係有其他mod overwrite咗 冇記錯sexlab啲紀錄係跟你個save

咁得人驚
無埋動作喎 行左FNIS

係唔係個debug魔法對個npc無效？
有時個npc開緊礦或做緊其他動作都會無效，同埋第三身視點用，多數都無效
正常trigger到，左上角會顯示動作個名

仲未計有部份npc對異性無興趣
你對住個npc按N，然後開MCM，sexlab睇到個npc資料就即係正常運作中

係乜都唔work喎
連我扑左幾多次都無記錄

重新裝扑過吧

重新裝過Sexlab啲記錄仲喺唔喺度？
仲有我個問題係無左眼個度㩒左Save乜乜乜個度而唔係apply有乜分別

手長絲放低兩張相之後冇晒下文 唔通部電腦頂唔順，大爆炸咗

如果load舊save都冇紀錄，咁就應該已經冇咗個紀錄
apply係重新load過啲effect
save係將你係menu改過嘅嘢save低

我㩒save有返隻眼同紋身 但景深同HUD個啲就變返原本咁 係咪sexlab都受影響

sexlab應該唔受enb影響，sexlab跟自己個ini同script嚟行，有冇enb都無影響

即係我個眼嘅問題已經解決左 係搞返景深同HUD嗰度就再搞sexlab嗰度？

新機黎 連xpmse /FNIS/ Sexlab/ Pose mod都未裝 用緊Real Vision ENB
秒速無左下文係因為我好蠢咁倒瀉左水落舊個部laptop度
d save 仲係裏面 嚇到我即刻急救
宜家對住個抽濕機吹緊希望無事
話說乳毛個眼bug我之前都試過，只能用clean save大法整翻好

以下係舊機臨死前既圖，搵到個最低端既ENB：

無spec好難同你講落去
Sexlab玩唔玩到

個ini係咪喺MO個sexlab入面？

eso 新dlc

sexlab紀錄係跟你個save
你上呢度DL個save tool落嚟

Open --> load save --> Mod Editor
睇下SexLab.esm旁邊有冇數字，有即係啲紀錄仲係save入面
如果係0咁你就唔好彩了

新機係唔係轉咗新角色
點解睇落去唔同咗樣

冚家剷又cap mod水

新手留名

其實係因為而家好多mod都唔相容
mod主之間無溝通無協調過
有啲mod仲會炒埋你個save file
CC係屬於協作平台，而且一定唔可以炒save
Bethesda會協助modder執靚個mod先出街
當然，你亦可以睇成係同modder爭飯食
因為Bethesda自己都會出mod
(咁樣其實好過佢久不久出DLC)

不過skyrim因為有劇情，所以應該都係會繼續DLC形式
Fallout本身end-game後就自由生活，變相好多DLC嘅嘢本身可以用mod嚟解決。事實上其實有部份DLC內容原本係mod嚟，後來拼入DLC，連mod主個名都冇credit過。而家佢行CC，起碼分清楚邊啲嘢係B社出，邊啲係mod主出

要你個個mod都真金白銀比錢買都肯

有！29

creation kit 免費架

現時係nexusmod嘅mod唔會加入CC
CC亦唔會取代nexusmod
CC內容係經過bethesda協調過，會收費係正常
就好似DLC一樣
可能你冇玩過fallout 4，唔知當中最少有兩個DLC嘅內容
原本係mod嚟，係nexusmod上面免費的
但mod主同bethesda協商過後，將mod由nexusmod移除
變成官方嘅工廠DLC同建造shelter DLC

而家有部份整得比較好嘅mod，即使無同bethesda協調過
都一樣有收費，就好似我早兩日經過見到嘅SkyrimGTX
已經將原本免費嘅內容，轉晒做收費
但佢冇同官方協調過，mod嘅內容有機會係遊戲改版後失效
甚至會出現兼容唔到而要剷save重玩
我之前有講過，唔希望mod主各自收費變成FSX情況
因為咁樣慢慢會出現mod team同埋小公司趕絕小mod主
行CC制度，係每位mod主各有自己account，收費多少係mod主決定

其實我覺得收費有好有唔好
收得費至少我諗起碼質量保證到

CC嘅mod講明係bethesda有幫手
起碼唔會因改版而玩唔到
特別係SE版，嚟緊應該仲會有更新
玩mod最怕就係隻game更新
偏偏steam又逼人更新

咁邊個定義品質同價值? 玩家市場真係決定到貨品價值

條片入面0:36
買隻蟹都要150 credit.
枝弓又收300

價錢定得貴，冇人買自然會減價
外國人生活指數高過香港，對佢哋嚟講唔覺得貴
真心唔想俾錢買mod嘅，nexusmod仲未執笠喎
洗乜驚冇免費mod

我個人有玩fallout 4
真係睇住佢啲內容由mod變成DLC
FSX都有玩，亦係睇住幾個mod team賺到變公司
PMDG、aerosoft、QualityWings，已經產唔多攏斷晒
我亦都有玩Pacific Storm，佢十年都唔更新一次
一更新，就炒起晒啲mod，全部舊mod用唔返

官方推個協作平台出嚟，係好定唔好，自己諗諗
mod係mod主嘅心血嚟，又有幾多人真係有係nexusmod endorse
個個只係好似覺得係好應份咁
慢慢好多mod主都覺得無癮走人

貴唔貴當然要睇你50美金.70美金買到幾多credit
我就係怕日後所有mod都係要磅水

nexusmod唔係bethesda公司開嘅
只要nexusmod仲站得住腳又點會冇得DL?
況且creation kit係免費使用
除creation kit外亦有好多工具整mod
免費mod依然會有免費mod嘅市場
CC某程度上係官方對收費mod嘅監管平台
可以有效防止mod貴過game/DLC
有玩FSX就會知咩係mod仲貴過隻game

但願如此

仲會唔會有免費mod，係好睇班mod主本身嘅理念
有人為興趣整mod，亦有人為出名，想入大公司，亦有人純粹為錢
只要仲有人係為興趣，免費mod唔會消失

有好多mod係寫明forever free

無人理

重裝都唔得

重裝sexlab?

重裝左 成功！
但係返返去畫質嗰度 點搞

試下用其他ENB，冇咗對眼係某啲ENB effect load唔到
正常apply可以reload到ENB

重新down過個ENB得唔得？

Bethesda E3 2017

Skyrim Switch

The Elder Scrolls: Legends

可以試下用呢個program backup同完整咁清舊ENB檔案
轉用另一款ENB，一定要先remove晒之前嘅ENB檔案

SkyrimGTX呢條友出晒名偷人野，跟住改小小當自己嚟cap水

成個skyrim mod界都識佢,出晒名仆街盗MOD狗

Netflix個夜魔俠好型
Skyrim有無類似嘅mod?

點用

右上skyrim路徑、config係指"%userprofile%\Documents\My Games\Skyrim\enb"
右下會detect你而家個ENB總共有幾多個檔案
左邊Config 1 click一下個磁碟圖案會將個ENB儲存係個slot
幫個slot改名，咁就完成
下面Remove係del晒當前ENB所有檔案
要還原個ENB，就係個slot度揀Load個圖案

config個路徑其實可以自定，唔一定跟我
主要係用嚟backup個ENB

即係紅字係backup 綠色係del ENB?
咁奶左野點？

你而家個ENB既然都睇唔到對眼，咁就重新DL過個新
直接remove而家用緊嗰個ENB
上去ENB官網DL最新版嘅base file，然後再上nexus揀一個ENB嚟用
ENB官網
0.308 for Skyrim

0.310 for Skyrim SE

可唔可以用返舊個ENB即係上N網down返再掉入file?

其實N網有部份ENB係唔連base file
即係個作者只係俾咗佢tune過嘅ini同埋一少部份自製effect你
要行晒ENB嘅effect係要有埋base file
先裝308，再裝N網，要overwrite就keep N網
最後入game手動tune到自己滿意

米水巴真心高質
雖然我冇遇到果D問題, 但就咁睇留言都學到野

btw, 我個黑皮膚問題, 好似重裝個CBBE之後就貌似解決到
希望唔好再出事

其實係因為我部機太屎，成日都出事
先至久病成醫

我記得佢原本已經有base file
即係重down就得？

有base就可以

thanks

直接掉都唔得
係咪要用你個mod clean左ENB先？

硬係覺得你地特別多問題

咁緊係啦，你要remove晒啲舊嘅ENB先可以裝新㗎

我覺得玩呢隻game要稍為有d電腦知識先得
好似我呢d電腦白痴，預到少少問題都已經企左係度

通常啲常見嘅問題，都已經有解決方法 最怕係啲罕見情況，就真係束手無策

我都想知點解咁多問題

唔知手長絲救返部機未？
買咗新機即刻整壞部舊機

手長絲整到個人樣好似真人

大陸巴

好耐無見

肯定係照住某個人整出嚟

表哥

話唔定手長絲本身就係咁嘅樣呢

其實我一直都係度

好蒼白

咁先靚女嘛

你嫌佢蒼白，一陣佢又對你黑面

我發覺好似係係風臨館附近SAVE就會出事
岩岩又黑多左次
但讀返前一個SAVE就冇事

大陸巴知道McDonald點解要用細c未

話口未完即刻黑你面

未 佢地D答案都唔知邊個真
(呢期係咪興起底)

話說你地有冇睇開youtube果個MxR Mods?
之前見佢介紹有個MOD, 係一同D NPC講野就會自動變第一人稱視覺望住佢
但後尾搵極都搵唔返個MOD叫咩名

同埋屎忽痕想試下換skin, 而家用緊FAIRSKIN 硬係覺得好卡通咁
有冇好介紹

咁啱見到啫
我幾年前都問過同一樣嘅問題
後來係wiki搵到答案

MxR唔係每集都有講用咩mod咩？

求解答
個PO入面另外有個巴打問點解7-11最尾個n字要用細階又係笑左出嚟
好強嘅摩擦力

有講, 但搵唔返果集

Recorder真人

McDonald 全寫係 MacDòmhnall
係蘇格蘭蓋爾語(Gaelic)
mac係 Son of (乜乜之子)嘅意思
MacDòmhnall 就係 son of Dòmhnall 咁解

Recorder
唔係follower嚟咩？

長知識了
即係LEBRON JAMES 個LE都係咁上下意思!?

Le 同 La 係 Cajun French (印第安法語) 係唔係一樣解法就要查下先知道

佢個配音真人

佢條女負責配音

係 不過真人樣一般

有無啲食CPU RAM多嘅ENB 定ENB淨係食GPU

用tkv啦

ENB = GPU
scripts = CPU
搵啲heavily scripted嘅mod吧

有follow開，fo4到skyrim都睇佢D介紹
btw SG skin寫實D

我覺得fair skin好襯你呢位女女

成功remove ENB
之後係咪down返個ENB落去

Recorder做配音條女現實係MxR條女
佢地同居緊
另外個mod叫Face to face conversation
MxR week 194個集

我覺得皮膚白d好睇啊

舊機救翻啦
對住個抽濕機吹撚左成日
新機未裝整容mod/ pose mod，裝好左先玩
發覺有enb真係好大分別

btw我無照住任何人既樣黎整架
真係好似某現實既人樣咩？都唔似表哥

新機配置？

MxR 同居"緊"
手長絲 同男朋友同居左
同居緊=同居左
手長絲=Recorder Confirmed

拿拿聲對Recorder使用Sexlab Debug (Target)

大神探乳毛

Yeah
唔該手長絲

記得第幾集 仲唔係同MxR有親密接觸？

手長絲肯定有backup晒人哋啲片

連登神探

FYI，暫時同BETHESDA E3 2017、Creation Club相關嘅片

GameSpot

MxR Plays

MrMattyPlays

ESO - Fallout & Elder Scrolls Guides

Gopher

B社已經步向EA

Creation Club嘅出現對呢幾日嚟講真係好shock
真心希望係可以幫助全職modder同減少同save嘅conflict
bethesda之前同steam搞收費已經衰過一次

仲記得個時買過一個mod

我諗對全職modder嚟講，點同B社拆帳先係最大問題

差啲漏咗MxR對creation club嘅睇法添

發覺好多youtuber 出名嘅都有亞裔血統
MxR同vanoss 本以為係鬼佬黎

係，就咁聽聲覺得係d橙色頭髮瘦瘦地果d鬼仔嚟
點知一睇樣…

隻Metro Exodus啲畫質
有無同樣畫風嘅推介
新PC已經準備好 係差張display

Lenovo Ideapad Y510P，條仔話都係唔好砌機住，遲d等我部舊laptop既包養過左先wor

比你發現左

話說雖然佢d片幾好睇 但其實我唔太鍾意佢個人本身
記得之前有個modder唔想MxR review佢自己個mod, 話因為佢spoil左好多野同埋介紹得唔好嗎？
個次事件之後我發覺MxR其實份人好差好小學雞，處理手法好差

GT750
預你唔好用咁勁嘅ENB
I7 4770都

其實佢run到Real vision我都已經滿足
而且裝左Flora overall/ Tamriel Reloaded/ Grass Field/ Vivid Landscape等等再加Real Vision Enb都唔Lag機我已經好感動
遲d裝個snapdragon enb睇下fps剩返幾多

你兩個係度鬥chur部新腦
爆炸呀！電腦大爆炸呀！

點解係橙色嘅？

唔會架唔會架 應該

我諗佢應該係指Ginger個種人

佢個部四核八線 我個部八核十六線
不過時脈好似差過佢

你多佢成倍，仲洗乜驚時脈唔夠吖
一於趁保養期，谷到電腦大爆炸

Skyrim都用唔曬八核

mod到咁樣試下

Display大爆炸

其實y510p唔係已經算舊機咩？
無記錯y系列好似出咗700

係啊
所以過多幾個月舊機保養完左再買過部

你得嘅，爭在fps跌到幾多啫

死啦我條女係咪有d頭大身細啊

整到咁再影screenshots fps跌d都唔緊要啦

對奶唔夠漲啫

好真

10fps

等我整大對波先

咩ENB?

最最最弱雞既ENB
叫PerformanceXP ENB，可以揀field of depth但唔知點解我整極都唔work

我發覺手長絲好鍾意自摸奶奶

睇女最緊要係咩 係對波啊

唔係最緊要隻手咩

你搞返掂個sexlab未？

未，但裝左FNIS/ CBBE，搵緊靚既男人身體mod，睇緊除左scholngs of skyrim仲有咩選擇（男人身體mod真係好少 ）

我唔係手膠/ 腳膠

SOS唔知係唔係對唔啱位
有啲動作完全冇放到入去

係啊 我都試過 到底邊度出問題

可能勃起時個script set錯角度？

可能係 你有無用過SoS以外既男身體mod啊？

Clean完再down ENB都有眼無珠

無啊，我對男人身體冇乜研究

你不如試下手長絲嗰啲ＥＮＢ

就係試佢個ENB

tkv

ｃａｐ張圖嚟睇睇

期待

解決左隻眼嘅問題先啦

clean save大法

佢太dirty，要靠你幫佢clean下

點clean

你地enb係咪都係用mo裝?
果時唔知上網邊度睇返嚟…
個enb就咁掉左落個game folder 入面
而家要轉enb會唔會好大風險

1. Load the save you wish to clean
2. Make a new save
3. Quit the game
4. Uninstall the mods you want to remove
5. Load the recent save
6. Make another new save

可以咁樣裝enb架咩 真係未試過

成個ENB backup完再remove

手長絲突然變咗abc

佢係Recorder

無mod想uninstall喎

照計你新機都係同一張display
應該冇問題㗎喎
係唔係你唔記得set返啱張display咋

ENB本身有AA同anisotropic嘅話
就要熄咗game嗰個
display card嘅profile要轉為
application control

Sor, copy&paste黎

Recorder = Record and replay

等我又整隻男角出嚟
屌晒啲後宮follower先

PO隻靚仔出黎?

奇怪，明明sexlab set咗個角色係male，但竟然個女follower有假鳩

出事了，同乳毛巴打一樣
全部角色都俾人挖晒眼
似乎真係sexlab問題

我做完以下動作，有返晒啲眼
1. sexlab mcm → rebuild & clean → SexLab Status: Enabled → DISABLE IT → Clean System → CLICK HERE
2. 完成clean system，save一次
3. Quit → Main Menu
4. 係Main Menu按 ～ 開console
5. 輸入 coc qasmoke
6. 如果新出現嘅角色有返對眼，就可以load返之前clean完嗰個save

係冇眼bug未出現之前
我有一叫Tania嘅follower塊面變咗黑鬼，而係眼bug出現後，佢塊面正常返

另一個叫mango嘅follower，情況就相反，眼bug未出現前，身體正常，眼bug出現後，身體變晒黑色，得塊面正常

女follower有假鳩仲恐怖過冇眼

扶她正 我寧願我條女比女follower屌都唔比男人屌

隻手掌同腳板應該都正常架
係個身變左黑色

你又係因為咁所以黑咗？

Tania個黑面神問題，用Alt+Tab切換法醫返好

我save ENB再remove再Load上次都無眼
今次無remove只係熄左個MSAA再直接load ENB又正常返

你又咁啱就到個位

Mango之前無眼黑身，行近時對奶慢慢會變返正常

話說點較用八核同16GB RAM？

skyrim唔係最多四核咩

點unlock16GB RAM?

可惜我係用男角想屌女，點知
嚇到我即刻按 = 換位

菊花沒了

記得係enblocxxx有得較

以我所知，原版skyrim技術上無
最多去到 iMaxAllocatedMemoryBytes=2147483647
(Skyrim.ini --> [Papyrus])

要靠VRAM分擔，減輕RAM負載
修改enblocal.ini --> [MEMORY]
ReservedMemorySizeMb=512
VideoMemorySizeMb=4000 <-- 4gb VRAM
AutodetectVideoMemorySize=false

修改script engine上限
SKSE.ini --> [Memory]
DefaultHeapInitialAllocMB=768
ScrapHeapSizeMB=256
(正確數值，運行Memory Block Log取得)

菊花殘 滿地霜

不要再說了......... 呀！痛痛痛！

依家部機頭大身細
八核16GB RAM加張2GB VRAM display

將啲RAM俾script engine用吧
2gb VRAM應該用唔到勁ENB了

等新display出

你地有無人有玩開creation kit
知唔知點解我打開之後任何assets都搵唔到

乜你玩到咁仔細

咩仔細 啱啱好奇心起download架

我最多都係用到FNIS同Skyrim configurator嘅工具

我就係咁所以先一開creation kit就出問題嘛
仲要google左都搵唔到任何人好似我咁所有actors都搵唔到
屌

我都幫你唔到
水米巴應該訓左 冬仔又潛左水

咁我聽日先再搞啦
已經暫時disable左個enb, 而且install左係同skyrim exe同一個file度
可以做既都做左啦點解會咁既

當我無問過 原來要load skyrim個master file入去

好少見有絲打玩得咁pro
莫非想學Elianora咁整mod?

莫非手長絲為咗令MxR留意到佢
所以開始咗成為全職modder嘅生涯

笠冬係唔係唔知開咗新post

宜家研究下姐
我連自己個角色既mesh file都未知係邊
啱啱終於知道import head既用途
話說Elianora d mod真係超靚
佢有個樹屋mod我好鍾意

我想Recorder留意我多d
佢把聲

竟然係睇中咗potato panda

早呀咁多位
creation kit 我都有dl過，本來諗住用嚟改d甲嘅防禦值
打開左見到個介面之後就del左嚕
太複雜

我係因為dl左個follower之後就出現黑身問題
情況同你一樣，遠睇就著左黑色緊身衫咁
近睇就有黑色一格格
但你淨係個follower係咁，我就全個skyrim d 女都變左咁
上網睇d人話可能衫mod撞左
搞到個皮膚少左個nif file
但我試過重裝fair skin 同Cbbe同埋disable左好多衫
暫時係解決到問題
但一係返風臨館save完又會出事

creation kit其實有分原版同SE版
兩個版本唔可以交換嚟用
所以DL時要留意
原版: steam 收藏庫 --> 工具 --> Skyrim Creation Kit
SE版: Bethesda Launcher --> Skyrim Special Edition Creation Kit

用ck 整過隨從

我比較少用CBBE，可能係CBBE個skin問題
skin texture由幾個DDS檔案組成，可能有其中一個load唔到
今晚再研究下

HK MODDER

你load左skyrim個d 未 唔係一打開就用

唔是專業
me專業搞翻譯同講故only

漢化組大大

巴哈有post教人用ck整隨從，複雜到不了

尋日裝左face to face conversation 好正
而家睇清楚晒d npc咩樣

廢青依家先起身

最近喺steam同佢傾過兩句
講過比佢聽開到第幾個post同埋佢病左成個月

我知佢睇緊個post 你留言啦

比你激到病

對唔住呀

係就係依樣野 所以我話當我無問過 好柒

CK好複雜 有人整左樣野令你唔需要經CK都可以整到follower mod
但我決定再研究下CK先

笠冬

你要tick埋update.esm

你返黎喇
歡迎

屎忽鬼

Hello

唔係嗌你喎

hello

政虎巴都唔識你 自我介紹下

我係笠冬。

hello

笠冬

阿基爾雅bb呢?

新巴？
知唔知呢度邊個揸FIT人

大陸妹
女你地PO啦我齋睇

我係虎巴

冬爺

yes，I'm 新巴
揸FIT人係唔係笠冬?

你咩陣營？ CBBE定UNP

轉左名以為我唔認得你？

唔知呢你問下佢地

我同笠冬

No~~

CBBE派

笠冬返黎啦

我入黎係想討論Skyrim

自己友

唔洗拜既
鬼妹

之前睇你D相以為係UNP

姐係話雅BB苗條啦
有微調過身型黎

冬冬回來了

得閒呀嘛
近排打緊其他驚

又話病左

我UNP的

借左人地個帳玩OW

你想我繼續病？

不了

我反而沉迷r6 同eso

唔係

我要見雅bb

乜有人想見雅bb既咩

我啊我啊

Me too

Me three

好啦

霸氣

次次都放姐姐type嘅相

多謝支持

諗野都霸氣？

做乜諗野？

呢個先係姐姐

慈慈

改唔改好

改

呢個老左啲

Auntie

話我慈慈老女人

咩黎

漢化組

OW慈悲

個五官真係好似四十幾歲嘅老女人
完全無姐姐feel

呢D叫保養得好
成班唔識欣賞

慈慈37歲中女

咁我要R6個IQ了
一樣三十幾個隻眼

有無姐姐feel啊?

慈悲：等姐姐幫妳變大人

唔好啊

有無人玩ps4版
想問下有mod對比起無mod個遊戲觀感係咪真係會差好多

當你係youtube見到啲人個skyrim好靚
然後，一拉個詳細資料，睇到個modlist成尺咁長
你就會明白了

比個例子你：同一個npc
mod前

mod後

Bijin 真係神人黎

屌你比個再誇張啲！

你就老

yes
邊個話慈悲中女我打撚死佢

JOIN

ps4 版有mod以外嘅野包括劇情背景都會有專業講故佬解說

慈慈娘娘萬歲

ow入面me dva > 法拉=慈慈>小美>>>>>>>>all

係 佢d mod永遠都會係我個mod list度
已經唔可以無左佢地啦

好開心有法拉係入邊
D人成日話佢醜樣

就比你睇下咩叫誇張

朋友個女

法慈sheshe 世界第一

屌 男朋友見到話好鍾意
係咪依個mod

蘿莉控
同路人呀手長鬼條仔

原來你係蘿莉控
究竟無波既細路女有咩咁吸引啊

問下你條仔蘿莉有邊三好啦

係,btw朋友都係女黎但勁鐘意蘿莉

毒撚到核爆

小妹妹有咩咁吸引

啱啱問左男朋友同一個問題
佢秒答 無波囉

點擊這裡與猛男展開激情對話

屌男人 不了

未玩過

應該買原版定SE好

同埋SE中文版裝MOD係咪多問題?

原版優點係多mod，但缺點係唔穩定
se行64bit會穩定d但就少d mod，比如sexlab
中文版個人唔覺會令到多左問題，有漢化可以用漢化mod

ctd無法避免，每個玩嘅都試過

推薦原版
只要過到CTD呢關就可以一勞永逸

人在澳門 你問我答

關SKYRIM咩事

因為無得玩

吾王saber

過去倒錢落海？

驗眼 即日來回

有澳門身分證 有醫療卷呀

屌，拎左掩口費分比大家ok?

老人家

LiS Chloe in Skyrim

其實係唔係有個3D model就咩人都可以import入Skyrim

似自己捏

但係初音未來嗰啲都有啵
嗰啲應該冇得捏呀嘛
可能有方法將其他game嘅mesh轉成nif

其實好多都係捏出黎 初音吾王應該係用monli個d蘿莉種族搞

好明顯唔係skyrim嘅model嚟

笑死我

初音仲搞笑，拎住條蔥都打得死人

澳門醫療卷唔同香港

咩掩口費呀 唔明你up乜喎

好撚毒

vocaloid統治全世界
L4D、GTA都有

毒你老母！！初音最高！！！！！

無睇過啲動漫野
日本野我都唔鐘意

識左班西人modders話可以幫雅bb整做followers

邊個配音

手長絲？

似喇
其實笠冬都係絲打

你哋真人見過面

佢Steam開過咪 由我用變聲器多年經驗聽到真係女聲而唔係變聲器

安已不

話時話，大家個STEAM多唔多GAME

又係時候加新手足好友
我steam id Mouth_Explosion

DaylightHK here
btw Mouth_Explosion = 口爆???

steam id:Tiger_Lord

btw

用變聲器有乜問題

其實唔好以為Skyrim無囡囡玩 依個post都有幾個
不過笠冬好介意比人話係女人 所以叫返佢巴打啦

莫非笠冬係女女supporter?

你唔好亂講野呀
我都驚左笠冬架

無問題，但你識唔識好似日本個protein咁變身先

玩開Life is Strange 同 Overwatch

bae over bay

笠冬巴打同手長絲加唔加STEAM?

貼下輻射圖

新槍

呢張真係好撚正, 今日最滿意呢張
廢土女俠團

呢張個人覺得好正

輻射有種SKYRIM好少比到我嘅淒涼感

有少少AC FEEL

面對末日有最愛嘅人一齊死會唔會係一種幸福?

一開始死老婆，玩到最後將機械人變synth
你有冇玩工廠切人肉整食物

人唔係唔知你食緊嗰啲一盒盒嘅steak係用人肉整呀嘛
個世界咁荒蕪，邊得嚟咁多雙頭牛呀

係咪預告話將fuck boy手手腳腳整罐頭嗰個

好似記得有個罐頭廠任冇做到

講下d相邊張靚好wo

呢張唔錯

果然鍾意睇女

可以用DLC自己起工廠

冇乜心機起野 強逼症末期表示一邊高一邊低兩邊唔對稱牆對唔齊

攞命

起vault真係好麻煩，要用返同一款組合件
工廠冇咁煩，有駁電就得

我揀左BAY

果然仔今次咁有深度

事實上犧牲Chloe係官方ending
但我唔捨得，玩完5個ep都係為咗救佢
(雖然我都有睇晒兩個ending)

輻射其實係我幾鍾意嘅系列
每一集都好多深度野
好似3代炸唔炸城咁

三代我兩個save
劇情 = 犧牲自己
非劇情 = 用mod將太空船變home
其實有外星科技，又洗乜犧牲自己

其實TES 同FO 主調都係講兩隻字
「宿命」
上古卷軸預言左每件事，每個英雄
輻射更加唔駛講，war,war never change
但上古卷軸係講打破宿命循環，去突破現世，結局由自己去寫
輻射我覺得係真係war, war never change, 人性幾咁醜惡，核戰完，重建，只為左再一次破壞

大澈大悟

香港真係好少人玩LiS

揀bay ending成隻game先有意思

輻射宿命感同氣氛強烈D囉
同埋題材都成熟D
中意Fallout 3多過Skyrim

所謂打破宿命循環係指Alduin比人丟左去未來時空？然後再比dragonborn打敗？
所以引致依個kalpa比預期慢好多先完？
但唔係話可能Alduin會再翻黎，然後到時唔會再有dragonborn阻止到佢咩？

搵返第5集個舊登post，原來已經成600日前

Clearwipe絲打
之前同佢吹左半個po cast真人版LiS

果時算係開始有人識LiS呢隻game
(主要係多咗youtuber玩)

fo4某程度係敗筆,主線實在太短太hea

btw睇豬角最後真係好sad,辛苦咁耐,到頭來又係得番自己

其實仲有個機械人陪，算唔錯了，你諗下成200年喎

同囡囡打機好辛苦

我都係佢出哂之後先玩
佢出果陣都冇留意
點知玩落手真係好驚喜

話時話個劇開始拍緊未

唔係
一切都已經刻左係奧杜因之牆上，一到五代都已經刻左上去，呢個預言黎，因為奧杜因出現先有龍裔—話者咁講，冇奧杜因復活龍你證明唔到自己係龍裔，兩者相生相剋
所謂打破宿命係所謂「超脫現世」，加入神/成為神，甚至超越神(CHIM)，咁就可以突破不斷輪迴，所以點解咁想去松加德就係咁解
同埋係ol 出左本叫維威克36課-37課，36課係全game最深亦係最lore嘅書
37課某程度上確認左tes 系設計師mk寫嘅故c0da作為結局，但同時指出結局千千萬萬，而正正拉返去上古卷軸世界本身時間非線性嘅設定，有呢個設定，只要發動dragonbreak就可以改變世界，由時間線a換成b，c，d

學下笠冬語氣先
乜LiS關skyrim事咩

未爆FO4
但FO3故事都係深刻D
由係避難所走佬到結局都整得好好

冇左聲氣
casting都未公布
應該仲係pre-production?
聽講拍果間野好渣成日拍爛劇

有時打機同現實㩒撚住度氣唔爆做下啲on9野發洩下就算 但當我忍唔住個時就態度180度轉變 變到好似GTA個老崔咁
所以唔好屌我on9 我係發洩緊

我仲mod到主角變成其中一個生化人

and ErrorName not fking Gay

嘎抓都算半個親人既
其實最唔開心係認番個仔個度

成200年，由解凍個刻就係搵仔，結果搵到啦，點知原來係人民公敵，已經步入老年,絕症
兩母子，乜嘢都未做過，就咁死左

又搵交嗌

我選擇同Curie一齊，佢啲口音真係好正

依句係冬仔提出先嘅

200年 其實仲在世已經好好
fallout = 無奈嘅家庭慘劇

一時冇留意呢度唔係LiS post添
冬仔，我哋返過去傾，唔好理乳毛

話說我喺啲Discord group度學會左一樣野
總之你同女性講野 你就係厹

大家個名都係藍色的

btw 仲有冇人加STEAM?
STEAM: DaylightHK

下你地D截圖

依個世界只有厹、雞、同連登仔嘛

同揸FIT人

咁我揀做連登仔算了

開左steam無耐，到底點add friend架

禁右下角自己個icon

轉左SG Texture
係咪好奇怪

轉texture真係會變樣

正左
似歐美明星

瞪到隻眼好怪

Steam個規矩係窮人無朋友

原來你鍾意歐美個type

你啱 對眼再較較佢先

咩意思？

佢唔睇日本毒物同蘿莉，
所以佢應該係pornhub常客

我講緊乳毛，大家唔好誤會

要幾有錢/買幾多GAME先唔窮???
記得以前舊登有個post係儲GAME唔玩GAME

係
你點知我淨係睇pornhub架

我講真架
Steam個機制係要你買過game或者入面啲物品先可以add fd

唔洗怕羞喎

講開又講我隻batman同witcher 2真係真返黎擺

最近鐘意睇Alex Grey
Skyrim度試下整佢個樣

咁我按咗新增好友，手長絲見唔見到

用咩種族整?

加左你喇
閃光石

見到啦見到啦 accept左

見到 不過佢主動add唔到人

唔知呢

我見到，TW: Warhammer好唔好玩

乳毛係唔係有玩No more room in hell?
係咩GAME嚟，早排有個住香港嘅鬼佬問我一唔一齊玩

真實啲野L4D

好多人一齊連入一間房到逐場計? (1P shooting)
定係一班人長期build up一個base? (H1Z1)

同L4D差唔多 一個地圖一堆喪屍咁囉

咁我都係留係7 days to die算了
我鍾意不停起嘢嚟對抗屍潮

打左一陣冇玩

我回巢玩返Skyrim同witcher算
多人game好難同人合作

之前啲Total War系列都唔錯
但呢隻個評價好似比較差

我都係好多毒撚GAME
因為怕玩得唔好累到成隊

我係覺得啲隊友忘恩負義 淨係記得你雷過
而且一有女就....

有D難玩
用獸人比矮人屈機

錯一次已經係死刑
女就...... 俾其他人食晒
以前打HeatProject都識過幾件嘅

明白，咁就排後啲唔買住
雖然有好多GAME買咗未玩
但又仲有好多想買

總之你係女玩多人game一定會有99%男性幫你擋子彈
我係個1%比人話無風度個啲

Fair Skin有個preset係Breton個條白髮女

玩左石之心先啦

希望我部老爺機唔會搞到隻game醜樣

LAG住都要玩
好撚正～～～～～～～～～～～～～～～～～

Skyrim有無witcher個yennefer mod

係到話witcher 唔好玩會唔會比人屌
個人覺得witcher 最on9 係完左主線冇得搵返d人

我未玩完

好似好多人問過，但好似冇答案

我知，只係覺得好on9
我打完一大輪最後女又冇囡又冇 咁個結局做乜春
你起碼比我係個堡壘到搵到yan 行黎行去得閒可以啪啪啪，打打下怪會見到ciri

有冇類似skyrim咁可以用console spawn個人物出嚟

想J yen咪出聲囉

紅色為重點

oh i see 啪啪啪
yeah 啪啪啪

新手Carry隊短
第時玩ESO

成隊係我carry lo好唔好

最高助攻

助攻同殺有幾難r

rule no.1 唔好用金牌/數據黎吹奏自己/屌人
你著左火先算，除左on99 抽中金銀框個場我兩場都著撚曬

唔該講番SKYRIM既野
呢度係上古討論區

乜ESO唔係上古系列咩

冇野，反轉左睇，手快post左

有衫mod

亦有follower mod

I did not make her head using RaceMenu sliders and therefor have no preset to share with you. I did not use the vanilla head as a base.
Also: I did not import the actual head from the Witcher games
人地100%純手工製作

唔係用vanilla又唔係racemenu?
咁即係係witcher直接import入去?

我地咪講ESO囉
你以為係咩？

有無custom voice

你想邊個配音?

用所佢原來game把聲cut落黎

仲以為你諗住用冬仔把聲添

91MB都算幾大，睇下包啲咩先

你試

佢個BSA檔入面有Voice

試完再講啦

做咩姐你

講eso

我地講緊ESO囉 做咩姐你

乳毛你當笠冬弱智定冇打過ow

一定係得ow先有金牌銀牌咩

再睇多次紅字

佢除左Yennefer仲有整埋其他角色
想試Triss

公廁+貪玩+收兵 不了

有自帶光源唔洗用facelight

想試放係sexlab度玩?
btw手長絲有冇搵到SoS以外嘅body?

還原度高嗎？未玩過Witcher

無 其他無得好似SoS咁較啱條j位

我都未
加上我部老爺機，好難判斷

但SoS條J有時都唔啱位

著火得暴雪game先有

我都係都爺機

著火係燒著左

你拿拿聲搵下有冇mod可以係skyrim有金牌銀牌啦
再唔係搵下有冇燒屍mod

我地講緊ESO喎

係ESO助攻點計？
殺嗰個攞晒？

係

咁助攻得到啲乜？

你哋有冇人出咗去排隊？

做咩

RazerStore開幕日 有得同人挑機街霸 贏左有野送
btw我用緊依個牌子既mouse

好怪
同其他人格格不入
都唔同Engine Lighting 打落塊面都唔自然
同埋表情都唔夾

樣,衫同其他細節就跟足原版既

張相入面有你？

可能我部機太屎，影響咗畫質

無 對個牌子無乜好感
又貴 功能上平過佢嘅型號都有

我貪佢有size細既mouse, 因為我想打osu 又唔想要雜牌, 得佢地有啱我大細既mouse

岩岩新手入坑 想玩下mod 但改到自己人樣animation 但整左成日都整唔到衫 有冇巴絲教路
放左落data tick埋mod plugin 都唔得

你做咩自己掉入去DATA 入面
唔洗架
用MO 開個zip/rar
佢會自己幫你放岩位
跟住double click裝完個mod就activate左佢

但我咁做完 入到game都係冇果啲Armour
已經係nexus 個網down
係控制台打help xxx 冇code
鍛造果到又搵唔到

做咩自己手動安裝? 定係用咗其他程式裝?
MO配置檔案右邊個工具按鈕有 安裝 Mod...
用MO裝，唔好自己手動，
MO係將啲mod另外擺開係MO嘅資料夾度
唔係直接放入Data資料夾的
同埋MO可以幫你管理BSA檔案
用MO直接load個BSA就可以慳返一個ESP位
(ESP+ESM上限只有255個，編號00-FF)

用AddItemMenu直接開個ESM攞

咪同佢癲啦

繼續打fallout
我覺得一個角色靚唔靚要睇下佢個鄙視樣

係咪正常係NEXUS down完個uiextensions 落mo 裝完
tick左佢 開game就用得
我問game同平時一樣

應該係

話咁快就770

我想轉post頂相

但我開game同冇整啲介面一樣
都係左邊一列幾行

你se定原版
ui extend好似係前置mod黎，某d mod會改/加ui 先會用到
如果要改界面係用skyui

原版唻
係唔明點解裝左uiextension 同埋 additemmenu
入到game完全冇分別 好似冇裝過野咁

點解唔用NMM

UI Extension 俾其他mod用嘅介面
例如 RaceMenu、Extensible Follower Framework
呢啲mod係建基於UI Extension
至於AddItemMenu
係用嚟俾你係ESM同ESP檔案入面直接攞嘢
裝咗之後，你裝備欄會多咗個AddItemMenu Pack
打開佢會見到有兩個item同兩個spell

要改介面用skyui，記得裝埋mcm

會唔會係我開果個game既方法唔岩
所以啲mod 認唔到 裝左係mo 但反映唔到係隻game到

你係唔係MO搵唔到你裝咗隻GAME去邊?
你有冇用launcher開過一次隻game

做乜野，冇裝skyui 個ui點會變

我覺得佢似乎連dependency都唔明
佢唔知有啲mod係基於另一個mod開發出嚟

終於成功唔該晒咁多位
我真係一個電腦白痴

加油

咦 有新人？歡迎
成功左就擺d靚screenshots上黎啦

個光咁影到佢好靚女

又有新人

努力

係咩

黎叔叔度

點呀大叔！

虎爺霸氣外洩

第一條女好霸氣

點睇我家既雅bb

開始有姐姐feel

wife-able

唔霸氣點刷存在感
佢係我第一隻主角

佢表情好温柔

好高清，好高配

大婆

下次乳毛開post拎第一張

佢I7 1070
我R7 多佢四核

雅bb暫時冇對象

巴打玩左好多個角色？

1070完勝

好威威

哈

係喎冬仔未見過我個四姊妹

四個都係主角

我i5唔敢出聲

幾有日系rpg feel
最右果個

i7 i5玩Skyrim都一樣lag
冇關係

都唔同ENB

我以前都係i5

我960
Skyrim又用唔曬八核十六線

thx

其實我仲未玩到
依家轉左部機但入面啲野又無set好搞到用唔曬啲效能
即係仲lag過以前

入隧道之前壞車

被遲到

咁慘

你地有冇打witcher 3 blood and wine?

唯一一隻game用DLC就屌打其他本體game
聽過好巴閉但未有機會玩

利申過緊Darksoul3 d DLC

真係咁巴閉，我打緊呢隻blood and wine content 分分鐘多過出面驚D 主線我
上一隻expansion heart of stone真係高質到冇朋友，劇情直頭電影級

blood and wine真係好過份...特別係佢為呢個area重新做過lighting同草

突然有新巴?

用witcher釣到新巴

我太勁

佢之前咪出現過
係無乜留言過

可唔可以再教多次點unlock四/八核同ram個限制

首先你要唔乞人憎 跟住-
oh...已經fail左

依個係你

唉,好撚想用special edition玩dark souls mod
仆街skse等撚左6個月都未出
之前諗住special edition出左就玩一次final playthrough跟住就刪game玩fallout 4

玩緊fo4

Dark souls不過加埋SL defeat

算啦SKSE64應該都係不見天日㗎喇

乳毛又嚟啟動幻想mode
你識唔識讀人哋個名先

unlock八核要問bethesda喎 你係唔係SE版？

原版四核以上點unlock?

玩住dark souls先
我都係玩住witcher等你地解答問題

我就係luvstone of rivia

The witcher 3點先溝到yennefer同good ending
Btw,你舊登個名咪凹化stone囉

擺明想起雙飛點知搞到兩頭唔到岸

唔係呀 Triss收兵貪玩又公廁 唔同yennefer性格咁好

Skyrim.ini → [General]
iNumHWThreads=
改完好易炒車，自己小心用

改做16得唔得？
Ram呢？

你行SKSE就俾SKSE用
game入面個scripting engine叫做Papyrus，但大部份行script嘅mod都係SKSE

Skyrim.ini → [Papyrus]
iMaxAllocatedMemoryBytes=
最大唔可以超過2147483647

SKSE.ini
defaultHeapInitialAllocMB=

紅字係比SKSE食幾多ram?
綠色係隻game食幾多ram?
點分好？

要自己用memory mod check

不過唔教你。

可以考慮將tweak教學放埋入開po template

Tweak?

twerk

發覺馬卡斯城D任都好變態, 有個任要引個際司去食人PARTY之後殺左佢再跟手食埋佢

另外一個就係咩荒廢小屋入面要幫個邪神殺左條友佢...

兩個任都唔想做但又好似冇得唔做

幫下強暴魔神Molag Bal 啦 把釘頭錘勁

我因為幫咗人逃獄，搞到成個城都仇視我

btw，大陸巴打加唔加steam?
ID: DaylightHK

雅bb殺左佢
串到死條友

岩岩ADD左
我得好少GAME唔好笑我

殺邊個?

最少GAME應該係手長絲，好似係
少GAME有咩好笑?

初初ADD佢地果陣比佢地笑我得幾隻GAME

棄誓者個老大? 馬卡斯前城主
我都有份逃獄, 但冇幫手打交 純食花生

監獄大佬

有冇辦法令Markarth啲守衛唔再仇視我?
我試過好多方法，包括用console command都唔得

渣架

load save

你地最鍾意邊個魔神/邊個神

sanguine

白漫城神殿裡面拜果個最好 (好似係)

豬都比人食左

吉內的確係諾德人老母神

雅bb天不怕地不怕

Riften嗰個係唔係Mara

係
係愛呀，哈利

諾姐，暗影女士
唯一一個見到本人

瘋神都見到架

我都直接殺左，潛行徒手斷佢頸，再行密道跑出去，做左人民英雄

醒唔起添

加me加me
ID:Tiger_Lord

同志 我都最鍾意Nocturnal
神秘感同作為賊仔既支持者
同埋唔需要人崇拜佢個下好特別

個任幾正
好似TBB爭產劇

我覺得佢無時無刻係你身邊影響D好細微既野先犀利

開鎖快唔快，偷野成功率，甚至係行行下有個花盆跌落你面前，其實都係佢影響緊你

公廁雅

淨係個髮型似

無人教我

教咩？

冬仔無教你咩

你教me啦

米米有冇裝Rainmeter

有呀冬冬

去LiS PO睇我既成果

屌 無人應

巴哈篇文有齊晒喎
有邊part唔明？

冇人

無人po相

簡單講一講關於記憶體優化，「突破」上限嘅概念

理論上，要將32bit遊戲/程式本體突破上限，必須遊戲開發商配合。

現時所有對原版skyrim嘅記憶體優化(tweak)，都係通過將scripting同graphic rendering兩個項目，分工到SKSE同ENBseries。

不論係遊戲本體，定係SKSE/ENBseries，全部都仍然係32bit，全部都有32bit程式嘅記憶體上限。

Papyrus係遊戲本體嘅scripting engine。設定可以係skyrim.ini修改。

SKSE係用嚟分擔Papyrus負荷，設定可以係SKSE.ini修改。

ENBseries係分擔圖像處理負荷，設定可以係enblocal.ini修改。

實質嘅修改數值，需要配合你使用嘅電腦進行測試。

我本身數學唔合格，計數嘅嘢就留番比冬仔同政虎巴打接力吧

話時話,依家原版skyrim仲係咪超級unstable
記得出過好多話係改善performance既mod/utility,但好似都冇咩用

砌左新機暫時過左檔去witcher溝Yennefer姐姐

睇你裝咩MOD
跟人地modlist既話係幾安全

其實佢私底下係一個軟妹

裏面3樓有晒解答

計數既話主要係enblocal設定入面ReservedMemorySizeMb同埋VideoMemorySizeMb

Memory Blocks Log直接用預設值就得

(其實裝完skse.ini,enboost之後,上面呢個係最重要,有左呢個基本無CTD存在

政虎巴?

unstable其實有好多原因

1. 解裝mod後，個save有殘留，要clean晒啲相關reference

2. load order次序出錯，一啲需要依賴另一個mod運作嘅附屬mod，搵唔到個基底mod，又或一啲已知有衝突嘅mod，需要透過特定次序載入，先唔會出問題 (呢方面可以用LOOT解決)

3. 物理計算衝突，遊戲嘅物理引擎叫做havok，呢壇嘢除咗可以計算collision外，仲會加入mass、weight，務求出嚟嘅ragdoll效果變得真實。但係某啲寫得唔太好，或物理效果太誇張嘅mod，往往會造成不必要嘅collision。而havok嘅預設處理方法，就係disable有問題嘅部份。所以，當見到npc失蹤、枱面食物被撞到一地都係，唔洗擔心，都係havok作怪

4. 最後先至係硬件問題，電腦配備唔足夠即時處理script相關嘅項目，造成npc移動時，其身體某部份仍殘留在原來地方。呢方面同CPU、記憶體、硬碟讀取速度有關。

5. ENB嘅rendering問題，black screen、black texture都係屬於呢個類別。ENB係使用一個叫做enbhost嘅程式嚟到運作，系統資源不足時，個enbhost反應慢過skyrim。一般有loading畫面嘅game，就係俾時間個graphic engine追上。但ENB唔係官方嘢，Skyrim唔會等佢load。呢個問題可以通過windows嘅工作管理員，調整兩個程式之間嘅priority。

我覺得佢份人幾真
至少唔會好似Triss咁臭雞

呢個有冇得啪啪啪？

有

應該係問邊個冇得啪

冬仔好麻甩
我為左Yennefer無溝所有女角
叫雞另計

頭先去twitch 見到有台灣實況住玩緊eso走去佢附近兜圈 幫佢打怪我套裝效果落火雨同落雷，佢即刻話咩招黎咁勁嘅唔公平

細路仔唔識世界

邊個實況主? 你有冇上鏡?

有，係佢隔離跳舞 我邊睇佢台邊吹水邊玩

又唔話俾我哋知，等我哋上去食下花生吖嘛
一齊係chatroom鳩叫 都唔公平嘅

人地新手 算啦
佢唔知咩招黎

新手發現新大陸mode
打飛機射到個天都白晒
嘩，好勁呀

me友好玩家黎 我教人玩only

btw夏日特價會唔會有eso

黃金版應該有

黃金版有咩特別，好似可以買錢

黃金版=舊年出嘅4個dlc
帝都(pve+pvp)
奧辛紐姆(pve+有重要嘅裝要係到拎/整)
同黑兄，賊會(技能樹有用+賊會試練副本刷畢業裝)

晨風包淨係得晨風dlc

新手我建議買黃金版，晨風你玩落好玩再買黎玩劇情同新職未遲

買左都無用display推唔到

on9 我都960啦
全高40-50fps

Open world game之前聽過食CPU多
當初都覺得流流地
但玩過witcher就知咩事

MMO game通常都有低配置
視乎你想玩得順定玩得靚

MMO食CPU嘅係因為有其他玩家
同一區越多玩家就越LAG

好多MMO為咗令玩家玩得順，都犧牲咗mesh品質(polygon數目)，好似我玩緊BDO，台版啲mesh品質真係屎到難以想像

一於等黃金版

[quo te]

一於等黃金版[/quote]

想搵隻多人game但係周街唔係lol就ow ,兩隻都玩到厭
諗諗下eso好似都幾好玩,想試下,反正steam又有D存款

八核未驚過
係隻game行唔行到先係問題

想搵隻多人game但係周街唔係lol就ow ,兩隻都玩到厭
諗諗下eso好似都幾好玩,想試下,反正steam又有D存款[/quote]

打手機game
今次活動難到閪咁

唔好同我講係天2

我玩開大陸山寨艦女人

[/quote]
買埋比me

其實skyrim係咪唔係好多個配音員
聽聽下好似個個把聲都差唔多咁

Follower得幾個配音 有啲follower仲要配埋路人

好似20都冇
7/9個就有份配路人聲

20?

Skyrim features a cast of more than 70voice actors, many of whom are also notable film and television actors.

點會有70個
你數黎睇下

拉你入盜賊公會果個人同一開始遊戲跟佬走果個好似已經係同一個人
玩左咁耐先發覺

其實有好多配音既人都一人飾演好多個角色

好似連paarthurnax都要配2個
esbern 真人好出名

仆街 笠冬喺人地個witcher post到講Skyrim

仙氣啊

好似話裝咗RDO會多幾把聲揀
不過我都係鍾意standalone連日語配音嘅follower

無事嘅

米仔好呢D野

講日文好重遺和感喎

game入面啲khajiit個樣太動物化，日本妹嗰啲貓娘最正
我用緊Miqo'te種族(FFXIV)個follower mod

唔係我主場比人鬧唔關我事

外國人，nord都唔係原居民啦
應該要加入唔同地方嘅外國人

1070真好

邊個咁大膽鬧冬仔

呢個動作真係殺死人，但我嗰隻人冇呢個動作

即刻變左日本i社d game

配合sexlab食用
你懂的

FBI

毒！

你要好似The Three Legal Elves個mod咁寫明
IT'S FINE. THEY ARE OVER 18.

係愛呀哈利

我記得有

邊個咁大膽鬧我

其實有冇mod可以迫啲follower擺pose

原來手長絲都愛好蘿莉
係sexlab check一下就知，個個都係grandmaster

我好姐姐多啲 好似Yen咁

我仲認到有個就係fallout4 瓦倫坦偵探把聲

姐姐先正

買埋比me[/quote]

No way

EVERYTHING FOR SELL! EVERYTHING!

我唔係蘿莉控啊 我條仔先係啊 見到d蘿莉圖就勁開心
搞到我又成日留意d蘿莉mod

If I had a sister, I'd sell her in a second!

開箱開神裝

No way[/quote]
屌你

話咁快又推完一個post

求名